Hong Kong Watch將與英國政府官員商討 探討港人於英國展開新生活可能會面對的困難及解決方法

Hong Kong Watch
🇬🇧 BN(O)政策線上分享會 ——「為何英國公民社會需要挺身幫助香港人」

英國政府新推出的BN(O)政策於1月31日正式生效，預計有三十萬合資格的香港人將透過相關計劃移居到英國生活及工作。但在異地展開新生活難關重重，除了政府部門之外，公民社會也將在協助香港人融入到當地社會的過程中起到關鍵作用。

香港監察將於英國當地非牟利組織 UK Welcomes Refugee 聯合舉辦線上分享會，與公民團體代表及政府官員就「公民組織應如何創造友好的環境迎接新抵埗的香港人」作出討論，探討香港人於英國展開新生活可能會面對的困難以及解決方法等等。

👉

🕰 時間 TIME
11/02/2021（Thursday）
7pm 香港時間 HKT | 6am EST | 11am GMT

當BNO係Refugees?

港人抵英會有文化衝擊同唔同嘅生活困難
佢哋肯提供協助係好事

攪掂開銀行既手續同埋頭一個月住既地方先啦

推

適應係其次，反而擔心好多藍絲攞著數去英國做共諜

工作機會是最重要問題.

依 d 好難有人幫. 不過依家有Skype, 見office工唔係大問題.

我相信主要係如何推廣讓更多employer知道有關bno visa既資訊.
亦可以e.g. 同jobcentre搞合作 搞到講座幫BNO人搵工/進修.

如果分工係要有cv, 你可以寫明係唔洗Tier 1/2 visa or work permit.

Send cv 時, 係 email 加條 link 去 有關 bno visa 權利個webpage.

淨係啲人分唔出支那人同香港人
咁都夠死

都係，初來報到都幾煩